沙田居民真係好高質

黃雀行動

行夜街又有 煲緊湯又有 仲有屌走黑警

我係沙田人阿hi

新東好多都好高質